# Clase3AcademiaMoviles

Jordy Sarmiento - Academia Moviles - MEAN
Tarea de la clase 3
TODO: UPDATE AND DELETE USER

## Getting started

1) Clonar el proyecto -> git clone https://gitlab.com/jordysarmiento1/clase3academiamoviles.git
2) Instalar los paquetes de node -> npm install
3) Correr el proyecto -> npm start
4) Probar las APIS REST -> Recomendable POSTMAN ;)



